“没有人愿意坐在一块混凝土旁边，”Shallal说，他希望新的设置能鼓励更多的人到这个社区旅游，甚至在那里开公司。 餐厅侍者和诗人将在阿纳卡斯蒂亚河以东开设“街头”迈克尔·布里斯-萨德尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 不应该有90多岁的老人坐在那里，想着是否有人会记得他们的存在，并给他们疫苗。 芝加哥认为Zocdoc可以帮助解决其疫苗混乱，林赛·穆斯卡托，2021年2月12日，麻省理工科技评论 
 华盛顿奇才队本赛季第二次在没有头号得分手的情况下继续比赛，布拉德利·比尔将缺席周五对阵尼克斯的比赛。 布莱德利·比尔将因为休息而缺席周五对阵尼克斯的比赛，时间是2021年2月11日 
 这个星期，我的儿子独自坐在教室里，周围是空桌子，排成静默的队形。 大流行期间返校对孩子们来说完全是奇怪的。 可能也很孤独。 Petula Dvorak | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 我被困在医院和家里，现在我只是坐在外面的阳光下。 一种罕见的疾病，一种covid诊断，一个痛苦的决定:篮球教练卢·希尔(Lew Hill)去世，大卫·谢林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 我一个人在沙发上看每一集，我就坐在那里笑啊笑。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在公会内部，戴着帽子、穿着长袍的男人两人一组坐在小房间里，一起织布。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 侦探们仍在调查，试图找出布林斯利有一段时间很可能停下来坐在了什么地方的原因。 独家报道:一个警察杀手的最后时刻|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽 
 德克罗后来领导了一场反对这种做法的运动，在1969年起诉锡拉丘兹酒店，并呼吁抗议和静坐。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 当一个朋友因为一项令人难以置信的罪行而入狱时，我们很难袖手旁观。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 你知道，他们总是在椅子上涂黄油，这样他们坐下时椅子就不会粘得太紧。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 船长喝了一口冷茶，使他安静下来，让他坐下来，接着就开始考卷了。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 因为亨利·霍克可以坐在远处的一棵大榆树上看到他。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 他再也不会坐在方向盘后面为速度的傲慢而高兴了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 小屋的高度勉强能让他坐起来，长度勉强能让他躺下——不能伸懒腰。 北方巨人|R.M. 巴兰坦